黃子華: 我賣咗自己層樓拍戲, 為左避開「中共審查」, 迎合香港人

黃子華:

- 有人話我剝削員工. 無錯, 我拍呢套戲要剝削好多人, 尤其係剝削自己.
- 我自己完全無收片酬, 而且自己仲要賣咗自己層樓去籌錢拍戲.
- 我賣樓拍戲, 就係因為唔想《乜代宗師》變成合拍片, 唔想接受「中共審查」.
- 《乜代宗師》唔係合拍片, 目標觀眾係香港人.
- 以我套戲的 budget, 我係無咩可能返本, 但我可以唔駛接受「中共審查」, 自由自在地拍.
- 有人鬧我套戲有部分場面係深圳取景, 好抱歉. 我拍呢套戲需要50天, 但監製話以我套戲的 budget, 如果完全係香港取景, 只可以拍15天.
- 有導演可以用15天就可以拍完一套戲, 但我真係唔得, 對唔住.

- 全行都認為我係傻佬, 賣咗層樓拍戲, 90 % 無得翻盤, 我希望講返真實情況畀大家聽, 睇唔睇, 唔係好緊要

全力支持子華神

明白你苦衷 錯怪你唔出聲了

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

文字報導

《乜代宗師》深圳拍攝遭質疑 黃子華：自掏腰包賣樓拍戲 非合拍片 只想拍畀香港人睇
2020/1/12 — 19:13

有網民發起罷睇「紅色」賀歲片，藝人黃子華自編自導自演、自掏腰包的電影《乜代宗師》，受網民非議，原因是有指影片為了製作人員的人工問題，而改在深圳取景。黃子華今日在 facebook 拍片解釋，自己賣了一層樓拍戲，他承認戲中部分場景在深圳拍攝，因成本較低，但強調這部電影非合拍片，「這部戲完全只是想拍畀香港人睇，一套香港嘅電影，點解要唔揀合拍片，因為我係想自由自在拍戲，無論題材、表達手法，我唔想有人去 censor 我。」

黃子華指出，從新聞得悉有指他收了數百萬片酬，以致成本不足，《乜代宗師》最終要返內地拍攝。他承認，的確有「剝削」台前幕後的工作人員，「叫所有人收平一些」，但他自己身兼導演、編劇，分毫也未有收取，「唔單止一毫子都無收，真實的情況是賣樓拍這套戲。」

他說，「這套戲非合拍片，第一拍的心態已經是這套戲，係完全只是想拍畀香港人睇，一套香港嘅電影，點解要唔揀合拍片，因為我係想自由自在拍戲，無論題材、表達手法，我唔想有人去 censor 我，應該點樣點樣拍，想自由自在忠於我嘅 concept 拍出來。」他形容，「（《乜代宗師》）係香港人投資，香港人賣樓，拍一套剩係畀香港人睇嘅戲。」

黃子華指出，自己對電影翻本並無信心，「無信心，是輸少當贏…以我套戲的 budget ，係無可能返本，我甚至無想層樓可以返嚟，但有無可能返間房，甚至廁所呢？就算只是返水龍頭，我都係預咗，但我可以自由自在拍。」

黃子華指出，自己多年無做導演，「我問好熟行的監制，我賣咗樓，在香港可以拍幾多日？佢話 15 日，但我套戲需要 50 日。」

除了錢以外，另一原因需要大廠房，「如果要在香港拍，我唔單止要賣呢個單位，仲要賣我住緊個單位。」他指出，自己只能做到質素最好，「全行都認為我呢個傻佬，賣咗層樓，90 幾% 無得翻盤，我希望講返真實情況畀大家聽，睇唔睇，唔係好緊要。」

瘋狂入場睇

大佬問題係你啲電影真係唔掂...

G持！！

之前邊個罵過子華既連登仔全部捉出來Bin

撐子華

子華要香港人支持先唔會做票房毒藥

等等！等埋龍門冰室個龍門搬過嚟連登先！

下面開放撐子華言論

佢之前只曾導演一套片
《一蚊雞保鑣》

帶風向總有傻仔跟

好唔好睇都睇一次
好嗎?

OT 唔知點解望到佢諗起法拉

佢又同道友康Fd, 咁佢係Y定B?

其實我覺得e套野幾有趣⋯⋯

支持

會去睇

子華神你不如去viutv同Do姐拍返劇集啦
以前你嗰電視劇唔係好睇嘅咩

咁你可以去睇《乜代宗師》

佢第二次做導演

睇都未睇....

子華神講明唔想再拍劇

你點睇的

我都唔記得上次入戲院睇港產片係幾時，今次睇下有無fd一齊睇

拍電影係佢夢想黎
幾十年冇變過

推

唔掂又如何，我就想俾幾10蚊睇下佢今次掂唔掂，你一世買唔起樓，我都信你下世有機會。

一蚊雞保鏢幾好睇吖

Agree

乜有人會認為鄭裕玲會背棄無線而去第2個台

個戲名好柒

就算唔打算入場睇都會照買飛支持....

原來子華真係民主男神，反共第一男藝人

以前有套情意拳拳真係睇到我吐血

唔掂還唔掂 睇還睇 你千奇唔好混淆

好感動

咁撚似樣

情意拳拳
黃子華只係演員, 唔係導演

子華哥好嘢

佢黎？

我無論點樣都會睇

半年都冇出過聲

1. 唔覺
2. 嗰乜字，基本上係香港先用

講下依幾個月點睇 賣慘嗰個都識 咁就入場睇 咁達哥咪好慘

支持下

重點係
do姐唔會再拍戲拍劇

佢拍d戲無套收得都仲肯自己掉錢去拍呢d先係真香港人，仲有係fans有聽佢talk show都知佢咩人，唔該之前鬧佢果d收收皮pls

半年無出聲係為左上大陸拍埋部戲佢？
希望係真

大大力支持

推到子華翻本買兩層樓

呢個時勢好多人的消費選擇唔係單單係貨品的質素，滿足自己的價值觀都係好大的因素

b

會睇

入場支持！
因為係為香港人拍嘅戲

Diu

第一次唔想要seed

子華神下海 為咗拍賀歲片

剩係本土電影非合拍片已經值得支持
黃色經濟圈要包埋影視

睇都未睇就唔掂

831

支持子華神

屌我以為大波驊

On9
套戲臨上就出黎想吹風引人睇
呀子華神，呢d橋Tommy都識玩過你啦
Btw呢七個月你去咗邊？

香港文化！香港電影！睇少啲avengers啦大家

鄭若鏵 × 黃子華

話子華係藍嗰啲應該唔會係香港人

推啊

必睇

請G持香港電影

唔駛講， 我一定入埸睇！

我要黃子華收返句「回唔到本」

撐!

賣樓做返香港主題都唔睇嘅話，唔通睇中共紅資大製作?

堅持黃色經濟圈呀！

大中華膠都有人撐

子華神
入場撐你

大陸取景都唔屌得 咁有排玩

幾個月以嚟未表態過，臨上套戲就蒲頭話自己套戲個目標觀眾係香港人，樓上班帶風向打手搵個好既理由說服下人啦

岩呀
咁多個月唔出聲？

黃色電影圈

睇成篇野完全見唔到佢表態

幾時講過中共審查?

搞手只求打個和，拍齣戲出嚟畀大家開心下。

臨上先話自己黃
你姓黃咋 你估你真係黃呀

g持

今次唔洗叫佢回水

其實特工真係一般, 但係今套佢做番導應該都可以一睇

幾個月嘅表現就可以抹煞10幾廿年嘅功過 出色
麻煩想吹風都吹得靚仔啲好肉酸

屌 好撚似

但係除褲都係基本要求

721
831
101

- 我賣樓拍戲, 就係因為唔想《乜代宗師》變成合拍片, 唔想接受「中共審查」.

走啦垃圾打手，捉字虱玩黃色電影圈，知唔知咩係黃色經濟圈呀懵鳩

拍香港人既電影 買少肥少 會入場支持

我想要seed wor

本土野真係要支持呀

可惜當年票房

唔掂都要支持
宜家邊個導演敢講同一番說話我都支持

不了而家上黎講兩句就想算，咁達狗都可以有苦衷啦

屌

推呀
___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

我覺得幾搞笑

咁多人傷咁多浮屍有人死左，平時靠政治抽水上紅館既黃子華居然無嘆息過，你帶風向又幾勁喎

up

佢一直都係想拍電影
仲話自己係 票房毒藥
估唔到今時今日仲未放棄

唔想以後得合拍片既就自己諗下

準備接受懲罰

雖然佢冇表過態
但係支持唔係藍嘅港產片

上深圳拍
會唔會番唔到黎

我信子華係好人

97前咩都表晒態重唔夠？

走啦打手，好撚肉酸呀

嘩 屌

佢啲棟篤笑我宜家仲聽緊隔一排又會再開多次睇下
唔會厭

真係要睇

睇佢戲？要返工不了
佢賣埋層樓為香港人呀
搵食啫，犯法呀，我想呀

你可以唔睇 冇人阻你喎

放低一蚊

但子華神拍戲真係唔好睇丫嘛

癲

一直關注都冇句

人哋賣樓做本土市場都要俾你屌，咁你玩微信game係咪應該全家俾狗屌？

Push

佢之前都講個雞蛋同高牆，佢永遠企喺雞蛋嗰邊，佢都話「我希望我哋都有智慧，去保護我哋自己，不用一粒雞蛋粉碎，好唔好？」又話「今時今日喺香港做個藝人係幾咁困難，大家對顏色嘅喜好唔同啫，冇得撈啦。『佢好鍾意黃色，死咗呢條屍唔要發黑，要發黃呀！黃屍嚟！黃屍華。冇得撈啦！』但另一方面，北上發展又會遭網民罵。」佢因為立場俾大陸封殺俾人屌嗰陣大把人仲飲緊喜茶北上啦，佢呢番說話就係話唔想因為立場賺錢或蝕錢，於佢或其他藝人都係，佢都表態表咗十幾年，我覺得佢唔會驚表態，反而是唔想借立場嚟拎光環

加上開拍時又未反送中，拍到一半你叫佢走都走唔到啦，自己唔食，個團隊都要食

何況以佢的智慧，我都幾肯定佢唔會係藍啦
不過講咁多，呢啲都係講個信字
但我信佢

玩微信game

就算仲會拍劇，都只會CCTVB啦

佢以前企係邊個地方抽水?
佢仲有冇企係個到?

肯撚定仆直
靠香港人市場，得淡笑

係

其實佢套旋風腿都OK有趣既
不過子華既戲，始終節奏、鏡頭都掌握唔好

推 開誠布公 有心 支持

推呢個 講得好好
雖然我覺得同啲分化吹風撚講道理係哂氣

shut up take my money

畫面出晒嚟

17年都比你追撚到屌，搵個好d理由啦盲粉

same here
btw 佢當年講倒抽一口涼氣果段仲係希望個社會唔好撕裂
果陣可能佢都唔知啲狗今日會癲到咁
同埋, 果段依家睇返, 已經笑唔出, 癲過果段講果啲已經係日常

子華

幾分幾秒講過中共審極4隻字?

屌當我地香港人流架
人地話到明係拍比香港人睇
唔係要人得返個水龍頭呀？
全世界入場睇戲

咁無私既人 世間少有 睇都未睇點解唔支持下呢

原黎唔係得我一個咁諗

合拍片審查 = 中共審查

今日先開始屌微信咩
你瞓撚左幾多年呀懵撚

黃子華洗唔洗咁搏。。。
希望佢唔會後悔
講真未睇好難評價
大家入場支持吓啦

仲係由中宣部親自審查

我記得佢有個訪問係話封咪其中一個原因係呢個社會已經冇嘢笑得出

得 入場睇

我阻

認真想睇求seed

睇完張圖即刻冇哂興趣討論

黃子華雨傘已經表晒態都重要比d忽然政治撚屌

真係笑撚左，笑撚埋右

明哥再出都比人屌了，成個運動都好小出聲又冇上鏡

依套好睇喎，起碼到依家我都講得出對白

講到明拍俾香港人睇
一定課金支持

係，就好似龍門同加藤屋啲食物咁

支持下啦 佢真係人生夢想係拍戲

點都要入埸支持下啦

我一定翻睇幾次！

diu 笑起上來嗰樣咁似嘅

企上紅館舞台開棟篤笑串政府，最後一次話自己再唸到無題材。佢被公認為以政治題材達到個詼諧效果。咁佢會唔會有責任用佢既能力幫香港人？你可以唔洗答

真！
佢一撚早表過態啦！佢係怕撚左一班人會將佢扣帽子

套戲佢只係做主角
編劇同導演都唔係佢
實則佢都自認
以前係拍唔少垃圾戲
老實
上年套《棟篤特工》佢有份做編劇
我覺得麻麻地
反而當年佢做導演套《一蚊雞保鑣》係幾過癮

支持！

我決定睇兩次

推 講得好

達哥都有香港平安 大步攬過 佢一出黎咩都無講 剩係講自己幾慘 心照啦

咁串？唔係唔懲罰啊？

禁入個po啦盲撚，有無玩個遊戲呀？我有無投資到呀？你係咪望完個標題就當完我做過乜呀？

同啲人屌黃店難食有咩分別（仲要未食就屌）
間餐廳有人幫襯
有啲人係想果腹
有啲人係想享受
但有啲人其實淨係想支持間鋪既理念

如果味道/質素對你黎講真係咁緊要既
我諗可能要地大物博既強國先滿足到你

唔覺得佢r緊黃絲光環，佢只澄清不實既消息，反而你呢個留言非常可疑同帶風向

咪一樣照罵達哥

黃百鳴啲電影掂啲 係咪呀？
家有囍事拍咗20年

我覺得棟篤特工都ok既

每見到有人貼迖狗既見一個block一個

有冇人知子華住個層樓幾銀
起碼都要佢回到本先啦

咁都聽唔明, 黃子華唔岩你

成班聲稱搞黃色經濟圈既高等智慧生物又係度set高條threshold

會入場睇

你唔要我要呀

係咁推高條線個班九成三毛黎

係, 個世界太荒謬

合拍片審查 = 中共審查

仲係由中宣部親自審查

好似何文田....

我睇晒成條片都無聽到 中共審查
審查 有講過但 中共 確係無

......係咪我諗多左

真心？

其實你有無睇得明佢既棟篤笑？
佢係”被”認為講政治題材做棟篤笑，而非有心”專門”講政治題材，其實佢係講社會常態多d
佢成名果個棟篤笑係講自己的娛樂圈經歷架囉
責乜撚嘢任？

入場支持

人地賣左層樓拍戲咁慘都唔叫表態？

放過子華神啦

唔買飛入場愧為香港人
子華一早已經串中共

即係幾錢

混咩淆 唔掂就唔睇架啦

應該幾千萬

支持子華

推

一定入戲院支持！！

理念同質素係對立？

其實而家支那人聽到可能仲想睇

子華今鋪一定win win
不過出咗片𢓭支那俾唔俾上又一回事

agger

佢整d game無隻收得都仲肯自己掉錢去做呢d先係真香港人，仲有係fans有聽佢talk show都知佢咩人，唔該之前鬧佢果d收收皮pls

咪就係 佢最高質既楝篤笑全部自己放晒上youtube任人睇又唔講 我就撐硬喇 一講本土出產既人材都唔撚撐 以後唔好問演藝界點解咁多人要投共

睇唔睇好 幾時上

大撚把連登仔覺得唔出聲就=藍
蔣雅文過左半年先接受訪問都俾人屌係偽黃攞光環

一直關注🙏

以你嘅邏輯，用wechat都要死全家

屌你仲有

大把人追夢都係賣哂全幅身家訓身做
唔講以為票房俾哂星火 屌啦星

同意
但條片下面勁多人話要支持佢

Seed呢屌你

一定要睇！

今時同往日？
昨日支持代表今日支持
不過
子華神

笑撚左
佢係咪以為審查係戲院審查呀？
係咪咁天真以為合拍片審查唔會關中共事呀

入場

食屎啦 澄清唔係合拍片都叫吹風

seed or 肉驊

笠曬水

我得知咗中共解散依場運動嘅新招

算係咁

你個名仲柒

仲拎緊十幾年前嚟講

睇左啦你？唔掂，on99

必睇！

從來唔睇賀歲片, 睇黎今次要破處了

其實港產本土就要支持啦
唔係邊有人再肯拍

屌你

而家咪出囉。
新戲上啦嘛。

屌你自己咁了解共產黨，明知佢要ban你，你講唔講嘢都ban你架啦。
咩避審查搵撚信咩。想縮低奶哂黃藍兩邊我就信喇。

一套戲咁平 一餐飯都無左啦 咁都唔支持下？

合拍片真係好撚戇鳩
原完無晒香港味道
不倫不類

希望子華神可以成功，帶返起純港產片製作

好

我要一個睇十次

G 持！！

駛唔駛畫出腸你先明呀聰明豆

本身入場唔多睇香港戲
依家要入場支持下香港電影啦

睇Avengers唔會阻止到大家支持港產片

Hi sir

[建立黃色電影圈] 最新港產片討論區(4) (叔叔/幻愛/金都）

子華:小心此人

Support!

咁好多黃店都難食架
你咪唔好幫襯囉

估唔到子華退出棟篤笑後仲有咁多世藝...

支持

嚴重懷疑係旺角派傳單既係中共分化撚
專登用子華黎帶風向

屌以為盧覓雪 x 黃子華

有睇開佢楝篤笑都知佢咩人
我覺得佢係愛國唔愛黨嘅人多啲

講到明比香港人睇
點可以唔入場

救命呀～

一定睇

潛咗水7個月 我用睇戲錢幫手足好過

師兄啲口味都好偏下喎

之前搞棟篤笑搵埋搵埋咁多人血錢，而家拍套片仔就話冇錢要賣樓?黃既好好呃咩?

真係為香港人

仲要紅色大字

o下 乜唔係子華嚟㗎

上次個套入場睇咗兩次

我都係
想睇劇情

剝衫就不了

搞棟篤笑叫搵人血錢？

5毛

佢係賣樓去完夢，根本唔係想回本
同啲人賣樓環遊世界差唔多

未睇過都聽過不灰鞋掛

食兩家茶禮

00後？
唔知子華出名票房毒藥
見到呢d唔岩聽就屌既comment真係忍唔住要回一回

爆機達俾人鬧唔單止係唔表態
最大鑊係串人引戰狗
之後仲拍咗段送禮片
言談間特登串班唔滿意佢嘅人
啲態度衰撚到呢
我一直覺得佢係公關出事
沉唔住氣先搞成咁

唔係合拍片 單係就應該支持下

洗撚表態。已經到大班傻西撐。

賣樓
如果賣自住樓都算勇氣可嘉。
但只係賣走其一間嘅話，有幾慘？

我唔明點解啲人覺得佢賣樓拍戲咁大件事咁。
佢幾疊水有數計啦下話？
一場show一晚收幾百幾兩百粒最少，唔計sponsor唔計剩。
做左十幾年。唔係無錢開套戲下話？
上次棟篤待工又收4千幾萬票房。當你減哂水份減毛減屎都執成千。

唉你哋啲人真係天真過天真嬌

一直潛水到套戲上映先敢出聲 為左咩?
可憐

屌我睇左啲乜

睇多次

g持子華

直接上呢套咪得囉
子華神第一套三級楝篤笑

票房毒藥

唔關行動 拉

總之自己揸個分析事情既標準就夠

推 一定要推

子華神

笑到仆街

拉

仲駛審查佢黃藍，佢啲楝篤笑全部屌正苦架
仲有，冰室有人話難食都照撐，你唔係唔撐呀！

我一定拉隊去睇最少一次

你咁講达哥真係好唔抵

已pin

賣棟樓去拍套戲表態

仲信佢

就憑子華一句唔想被censor

我會買飛入場

呢個po屌得子華果d，基本上全部block得

又話黃色經濟圈一定掂，賣埋自己層樓去拍香港電影，都仲要比人屌，話臨上出黎賣廣告，人地一個棟篤笑賺既錢，係票房幾多倍？

睇返曬佢早年果d棟笑再出黎屌人好唔好？分化撚！

雖然知本身子華份人都低調，但謝安琪 達狗子華三個雨革都出過聲 。係子華今次冇出聲但比人屌得最少

佢套戲講乜

值得去睇？？？

我唔理 有子華就睇 睇多幾次

code?

拍呢套戲洗唔洗賣樓?

其實佢以前啲戲有啲睇都幾好睇

阿李爸爸 男歌女唱

誤導人以為係佢親口講喎

一撚定舉家大細入場睇 可能唔至一次

師兄中肯。

达狗話一直在關注都俾人屌到開花。
黃子華一粒聲都無出反而激讚。
我真心覺得达哥好撚慘

係為香港拍嘅 香港人又點會虧待你

無expect過套戲好睇
諗住買完飛就算、唔入場了

雨革咪講左有去lo 話d義工好好服務呀嘛 分化狗 屌你老母

係大陸拍 不了

俾一次機會你
話曬你起香港人既心目中都佔左一個好重要既位置

on9 人唔可以進步？廢老思想

一蚊雞保標

好唔好睇都好，我就一定買飛入場睇，你地唔係唔撐呀

收膠啦你，學好少少中文先

佢啲演技真係唔得。唔係針對佢。

阿孖有難果陣已經見識過。果時仲細個都覺得“傷心”唔係咁表達的吧？
而家人大了，更加覺得真係棟篤笑適合佢多啲。
同古天樂唔適合跳舞一樣。

90%似

但達哥話人引戰狗請離開喎！

痴撚線

上次佢同法拉演舞台劇
睇到法拉演技已經超越咗佢

如果淨係講高質 其實成龍好撚高質藍店亦都有好多好撚好食

佢屌人引戰狗係佢賤啦。
我只係話大家都係想唔表態兩邊奶，點解待遇差咁多啫

出左名就以後都係，呢d痴撚線返大陸住啦

磨擦力

痴線佬入場支持

分咩化狗，係未理解錯 我係話子華今次冇出聲都冇咁多人屌啊，因為佢平時都係咁低調，唔係做show都唔訪問提下。唔似D偽君子平時直播滿口大道理，點知講一套做一套

話子華藍嗰啲，你未睇過佢棟篤笑？

睇錯 堅sor

支持！
本土電影！

一定睇，佢係黃金經濟圈的一員，分化撚死開

[遊行]《2020 港共受刑 天下制裁》 大遊行

吥，黃牛華

要畫出腸

如果佢上映既時候我仲喺香港…

神都出到聲，一定睇

成龍高質？師兄忽上腦？
盲撐都唔好鳩噏呀。

同埋我只係評論演技啫。
咁真係好多演員演技係好過佢丫嘛。
就講國貨城。
公元2000果陣仲喺一條柒頭。
幾年後三岔口果陣已經半神。
但係黃子華都係撈左十幾年戲，又舞台劇又剩，點解都係咁

沉默左半年，我就唔睇了

我地就要令到子華神回本 仲要贏多層樓番黎
我係唔睇家有喜事 吹呀！

成龍係動作片上面唔撚高質？你真係痴撚線

講明 佢個人係好撚閪

支持！！！

入場睇

而家已經唔高質

成龍電影既大陸票房都每況愈下

6月到而家一句野都冇講過，套戲就嚟上先出嚟講兩句

黃生一定係拍戲太忙冇時間睇香港新聞啦

班fans仲撚好笑，棟篤笑嗰陣時屌鳩政府共產黨就跟住到而家都一定係黃絲
喂咁达哥雨傘嗰陣都係黃啦，而家咪又係地底泥

希望最後可以見得返秋前嘅子華

你地班撚樣咪撚再推高個門檻啦，成日係到極端化所有行為
咁洗唔洗係電影入面有連儂牆先叫本土電影呀？
唔做合拍片，唔向中國資金靠攏仲唔叫本土？
黃色經濟圈再咁遲早比你地玩壞

Yellow Econ circle

agree

撐

唔使講
一定會入場睇
只有呢套係另外

其他賀歲片一律唔睇

咁多人屌佢半年唔出嚟表態，其實子華不嬲都低調，高調出嚟講政見跟本唔合乎佢作風

推
呢三套都係影評人大讚既本土電影

俾人屌無表態好耐 依家用行動一次過收晒班盲屌撚皮
子華神好波

唔高質。
印尼仔The raid系列已經成功超越。

反而80-90年代香港動作片就真係高質。
高質嘅係一眾無名英雄，唔係成龍。佢係個勢做出黎。笑片+動作唔係佢創出黎。只係佢發揚光大。

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

200萬人 每張戲飛賣60 呢度都成億幾
希望夠佢買番層樓 回番個本
btw點都會入埋睇一次 不論好唔好睇
如果好睇 絕對唔介意睇多兩/三次
就好似當年睇 低估喜劇 咁入場睇幾次
因為佢同杜生都係 真 香 港 人。

Anyway, 如果香港人唔支持香港片，咁以後就得返合拍片

佢book咗期響中國拍戲，你想佢發聲然後成隊crew落唔番嚟？
你可以話佢無勇氣做義士，或者佢都未必支持勇武抗爭
但反共嘅演藝界佢應該係現在生存頭十個出聲

唔入場大家就等王百鳴同王晶爭第一，自己諗

其實黃子華唔駛賣樓都有錢拍戲掛？上年收山之作都搵唔少，前年果套賀歲片又係票房冠軍

成家班好多猛人, 比成龍用完即棄

(盧惠光 好打過成龍)

但當年《一蚊雞保鑣》口碑票房都仆直的

比人老屈拍合拍片，老屈收咗幾百萬片酬
宜家澄清返姐

睇

請埋屋企人睇， 請埋藍絲睇

師兄識波。
香港成家班換血換做大陸成家班。
呀光跟佢廿幾年，又打又保鑣，兜人果陣先俾幾餅嘢。
賤人黎計佢都算XO。

一定撐子華

香港人都唔支持香港 你都枉為人啦真係

唔係話賣樓拍戲

子你老母

6月到今日有冇出聲阿

成班連登仔on99

既然開晒口咪支持下囉
唔好睇，佢下次當埋條底褲拍戲都唔會有人睇啦

利申: 一蚊雞保鏢算係咁啦

GVG-907 姑の卑猥過ぎる巨乳を狙う娘婿 柏木舞子

ok 睇到你翻本！

邊個話佢剝削員工?

唔係呢個post真係唔知

其實拍戲真係好燒錢 仲要佢唔要大陸干預即係無大陸科水

跟成龍咁多年, 完全浪費呀光

如果佢係洪家班, 一早紅撚左

整定。無重傷即刻收皮無得撈已經要還神。

部分連登仔「拉不下面子」，同廢老一樣
錯咗就話就佢戲屎，明明之前係屌佢奶共，食政治水
點解唔繼續屌佢想食惡頂黃圈錢啊，屌醒佢唔放棄13億市場嘛

好打唔代表拍出黎套野好睇 如果係咁 請晒ufc d人拍戲咪得 明明鬼佬都承認成龍嘅成就 講明佢個人好撚閪我最撚憎

估唔到個POST都有咁多on9 話子華係藍
仲話6月之後唔出聲
佢喺你仲未分黃藍之前咩都講到白佢咩諗法啦

子華男神bb

全部香港人都要入去睇

以前開個show齋屌共產黨，唔洗表態啦下話？
只係對上十幾年都係講日常生活上啲無謂嘢（但係又唔係真係咁貼地），無講政治，咪問下佢取向囉。
丫佢又唔表態喎。
丫之後就一大班人衝出嚟話佢不嬲低調。

約定煲底相見

达哥自己拎來衰

利申：反达

G持

利申 子華fans

不鞋費灰之吹力

講真 佢都係澄清姐

如果佢真係合拍片 大把圈內人來爆佢大獲啦

單係非合拍片 已經值得我買飛入場

我好記得佢話
大陸點解要搞一國兩制
係因為佢都知佢自己個制度真係會嚇親你

無錯，咪將黃色經濟圏越收越窄啦

黃子華呢個名 夠我買十張飛

不嬲唔睇港產片
見係子華就點都支持下

大家呢半年怪錯子華神喇

邊個入去睇見一個影一個

賣左自己層樓，而家上左深圳訓天橋底？
拍俾香港人睇？唔講真係唔知原來仲有咁多人有心情睇戲喎
多謝子華神

佢自已都明架，佢都係想死返自已手上姐
不過算啦，我都係會去睇架

驚你影唔晒, 變左睇既影你一個就唔好

睇到你夠買兩層樓囉

死係自己手上

仲要係笑片。
其實子華知我哋呢半年心情差，特登拍俾我哋開心下。
用心良苦

我睇左d 咩，我以為係大波華

入去訓教都要買飛

藍神出來了

無fd一齊都自己睇啦

唔洗影曬
得閒影幾個睇下邊個唔好彩
希望唔會影中你
利申 戲院pt

“賣左自己層樓”呢句其實好語言藝術。
層樓唔係你嘅點賣？
俾可以令人誤會係賣左層自住樓。
神果然係神。

要賣樓拎錢出黎拍緊係唔俾中共screen過啦
因為大陸隨時都可以唔俾你上畫
咁樣博一舖仲可以多個賣點拎返層樓

唔明 解釋多啲？

好似棟篤特工咁都好麻麻
但作為賀歲片可以要求低一啲
比火雞姐、黃百鳴、曾志偉嗰啲片好啲先
所以會支持

屌依個係另類推post法

見到佢咁用心良苦，我諗笑片都睇到流眼淚，完全將香港人既情緒玩弄於股掌之中

會入場支持

再講，如果想圓夢，做合拍片導演咪得
唔洗賣樓又可以賺大大筆人仔
然後收山
洗乜要遷就你地
上年叫好叫坐嘅淪落人係香港都係得幾千萬票房
根本香港個market真係細

利申 唔係真fans
冇聽哂所有棟篤笑

係時候再一次展現黃色經濟既强大！

有冇trailer 放出黎先再講啦

香港人最緊要就係樓。係命。
一個人如果賣樓去做某樣嘢，即係佢戰意好高背水一戰。
但係只適用得一間自住嘅普通人。
一個有幾間樓嘅人賣其中一間，根本只係身家少左。

雖然動作一樣，但係意義差好遠

九零年代未回歸嘅時候
子華已經開棟篤笑大大力屌緊中共

連登仔真係痴鳩線
佢都講到明拍比香港人睇都仲有人講佢臨上影R票房
佢要票房賣上大陸一定多撚過只係香港上
仲要唔撚要sponsor
你地係咪捉鬼捉上腦
怪唔得咁撚多人心淡

子華神可唔可以試下唔好拍賀歲片
賀歲片題材好難高質得去邊

佢下面咪講左如果係香港拍要賣埋自住嗰層
重讀啦

懲罰

點解要賣樓，佢連開二十幾場棟篤笑應該好多錢。

唔怪得港產片越嚟越少
就係越嚟越多你呢啲戇鳩

子華神等蓮燈仔屌曬之後先出聲一下反擊曬

咁唔得啦，一定要睇
但各位記得去黃嘅戲院睇

連條預告片我都睇到想熄youtube

哦 你估佢表態冇後果？你有冇打算屌埋啲黃店仲未捐身家？

隔離POST仲有條友屌黃子華屌撚到共產黨咁啊
唔講以為黃子華係最終敵人

當個個踩龍門啲難食都繼續支持
呢套戲點都要撐

我睇左好多次我覺得幾好睇

到時入場支持

人哋講得清清楚楚 好難會理解錯誤

我心諗你有咩高見
高見就冇啦 但原來最叻係肺噏

我都無屌佢無表態。我係問點解咁耐唔見突然出返黎嘅之嘛。
唔想要個後果咪唔好表態囉。無問題架。
無問題呀。

55

求下大家，黃色電影圈靠呢次
最起碼比佢平手啦 一定要入場支持

俾黃色經濟圈選中既細路，係時候懲罰子華神啦！

問題係要搞清楚事實喎
人地都話左你唔一定要支持

咁你屌佢啲咩？
屌佢講嘢好難明？
好似得你覺得難明咋喎？

最尾話睇唔睇, 唔係好緊要
咁唔睇了 留返D錢食黃店仲好

有野攻擊咪開工囉
其實根本冇野好討論

藍絲唔係香港人?
講到咁但又唔表態姐係點

深圳取景，真係不了

達狗有冇賣樓?

黃子華:

- 有人鬧我套戲有部分場面係深圳取景, 好抱歉. 我拍呢套戲需要50天, 但監製話以我套戲的 budget, 如果完全係香港取景, 只可以拍15天.
- 有導演可以用15天就可以拍完一套戲, 但我真係唔得, 對唔住.

你係影先好
傻鳩唔會好多架啫

push!!!

撐!

人哋都講明再揼本就要賣埋住緊層樓，啫係拍呢套戲都攞左佢半份身家，咁都仲有得嘈？！

佢成世人就係想做演員
係佢夢想黎 我諗已經夠解釋呢個行動

被打動了

屌 變咗笑片

真正為香港本土電影出力 冇同中国合作拍合拍片
talkshow屌左共產黨30年 最後俾人話佢奶共扮黃

有冇seed

講到咁無得唔支持

依套幾好睇+1
唔記得戲名都仲記得snooker

咁

大佬 搞唔掂窩

果套陪阿柏奇直升鬼係咩黎

展示黃色力量,唔好衰比人睇,港產片已經買少見少

下次眾籌開
I love 子華神

大波華同子華神

唔入場睇我都買飛
打爆個票房佢

邊有人會質疑子華神

對唔住

Seed pls

入去望下 最新回覆 條友仲同我嘈緊

做到咁, 唔係唔睇呀嘛? 睇完再睇!

肯開口表明自己2020年立場未
唔好拉2014黎講
一句，係藍係黃

咁你呢

原來佢呢幾個月靜靜雞做埋呢啲嘢

港豬點會識睇

不灰鞋呀不灰鞋~

勁似樣 笑到標眼水

「一套比香港人睇既戲……九十幾percent翻唔到本……」

黃生，你信唔信香港有樣野叫「奇跡」？

香港人，睇戲！

必須

起碼睇兩次啦!!

班五毛驚黃色經濟圈, 連一套本土電影都容不下

你知唔知棟篤笑係憑咩上位？
上左神枱就無立場喇
立場嘅野好死嘅

唔需要咪低調 需要咪澄清囉
成龍自資拍套片唔賣大陸係咪又黃呀

Respect

似到仆街
大波華vs黃子華

除褲！ 除褲！ 除褲！

好唔好睇都要入戲院支持下…好耐無入戲院睇過廣東話戲

我諗係得連登先會咁樣屌黃子華
首先佢賣樓唔係重點，重點係明明你哋話要搞黃色電影圈，而家唔係合拍片又唔賣上大陸，講到明係拍俾香港人睇，你哋又屌鳩人咁耐唔出聲/係深圳取景
如果大家都係拎呢個標準去建立黃色經濟圈的話，我諗好多圈都冇得搞。有部份黃店都唔係由最初開始表態，嗰貨嘅來源又係大陸，咁樣查家宅法有幾多人符合你哋標準？

你哋自己唔睇係你哋自己嘅決定，唔好屌鳩入場睇嘅手足。

real HKER!!! Must support

如果佢呢次佢翻唔到本
你地真係無資格講咩黃色經濟圈

唔夠錢好簡單姐，問香港人攞。多多都比

其實用本土既名義出片 無論佢係味返大陸 都應該要支持啦

感覺係拍好曬 確保甴曱平要禁都冇用 先出聲
要唔係拍到一半出聲
深圳唔俾佢繼續拍
到時冇錢拍點算

其實黎黎去去都係嗰幾條友

唔好睇都支持下 咁大代價

睇十次。

救命啊~~~~~

推啊 每人最少睇一次

香港人要罰到你回到本！shut up and take my money

你有冇睇過佢啲棟篤笑

所謂嘅黃色經濟圈真係得啖笑
繼續屌鳩同路人啦
場運動已完
中共港共已贏
義士已成condom

講到咁唯有入戲院懲罰你

有神快拜

連登仔on99竟然叫人唔好支持

終於肯蒲頭啦咩

我係支持本土產品上 我係無腦港豬
無論佢係扮黃定淺黃
只要佢無出聲撐警撐港共政府
我都會支持
就算唔支持都唔會踩低佢
係呢一刻一定要壯大香港文化既影響力

頭先cap 到個打簡體字大大聲話罷睇

佢公開講得避開審查姐係同中共宣戰，當然最後要睇佢套戲到底踩咗乜線。都係嗰句，唔好估佢動機，因為你一估就係捉鬼。我哋睇佢行動帶咗咩影響，對我哋有利嘅就讚，不利就執生善後。咁我認為期待下佢套戲完全合理，假設佢直線/曲線屌中共反而賺到錢，都可以算係黃色經濟圈打入電影業嘅第一步。

Ok 我會約哂啲frd睇

到底係做藝術嘅人
係有份風骨喺度

想唔睇都唔得啦下嘛

有睇過佢d show就知子華黃架啦
佢寧願賣樓 都唔揀跪低搵大6西注資
就知要撐啦
支持子華神

佢一開始都想成套戲係香港拍
只係皮費太重計唔掂數所以先要上深圳拍
仲要只係部份
都唔明點解咁都要屌

上套棟篤OK呀

連登仔口講就天下無敵

怪錯子華
怪錯達哥

係香港電影一定支持

唔明？
佢個時的確無表態
達哥無表態屌得
socall子華神就唔屌得？

我幾爛都會睇，同食龍門一樣

之前金盤漱口果陣賺既錢去曬邊
點解子華要賣樓拍戲咁慘

聽日就去戲院睇佢

Seed呢

支持子華

D人會話，冇錢咪拍小幾日囉
發覺連登仔愈黎愈痴線
只會係自己角度諗野

1月23日先上映

要等

子華話除非有奇蹟，否則呢套拍俾香港人睇既非合拍會血本無歸，和理非係咪應該諗方法俾子神睇一次奇蹟？創造奇蹟，光復香港電影，謝絕合拍片

全力支持。十年來第一次買港產電影番飛

有無諗過點解要專登拍比香港人睇？點解要賣埋樓都唔想比中共審查，會唔會套戲有野想表達，而表達既野中共會唔鍾意？
有時黃同藍唔係用把口講，人地不惜賣樓都想出套本土製作，拒絕中共審查，已經勝過千言萬語

用票房數字創造奇蹟，黃色經濟圈可以包埋電影

利申：一定拉全家入場支持，唔通睇黃百鳴套垃圾咩

其實佢都係想話俾香港人知忠於自己唔好放棄啫

藍色窗簾

好多人睇野就係好表面
屌共產黨30年 賣樓支持本土電影同支那電影對抗
偏偏俾人拎達哥黎比
一個就同支那公司合作
一個就自資出哂錢去避中共審查

最後俾人話扮黃奶共

香港加油都唔講句，好難食哂兩家茶。

我覺得幾好笑
亞李爸爸兩個大盜都好好笑

push

不嬲都係得中共先會審查架啦

幾餐飯價錢入場睇本土戲唔抵屌?

全力支持

原來係帶風向五毛 block 左佢了

之前邊個話黃子華奶共

有啲似而家唔夠黑警打就四圍揾人發洩

唔睇點知唔掂

小丑都好壞參半

呢個亦都係黃色經濟圈嘅理念
=你用自己實際行動支持有良心嘅人

係唔掂
但我都會入場睇

個個明顯係分化撚

我以為佢真係搵左大波華拍戲

人血錢？
啫係你覺得子華每次開棟樑笑係食緊人血饅頭係咪？
我唔該你起嘛睇次秋前算帳先好評論佢

ok i buy

仲有人講呢D ON9野
達哥最抵屌唔係因為佢唔表態 係因為佢幾撚小學雞
子華有無出黎屌返人引戰狗

唔敢講支持，大平。

上畫時，拉周邊的嘗試睇下。

有心，從來都唔會遲。

小英做左示範啦。

唔好講咩 正係佢哩二十年概表態 都值得入場睇佢啦掛

邊個大師成日睇AV

gvg-907
search張gif見到喺隔離登有post講
btw想知個男優叫咩名

贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工

子華哥賣樓尋夢就要大家支持？咁手足賠十年尋夢佢又唔支持吓？開句聲出個post 真係咁難？
利申：子華要fans ,不過呢半年對佢真係有d失望！

追夢同手足坐十年有咩抵觸
利申 : 一拳打暈"P" 既FANS

佢講到咁白 無理由唔支持

其實大家一向所講佢發聲嘅時候有邊次唔係表演嘅時候講？而又有幾何喺social media出聲？

我對於佢冇喺social media出聲其實唔覺得失望，因為佢都唔點喺social media講野，但若果佢呢套話為香港人拍嘅戲都冇任何暗諷之類，咁我就真係有啲失望喇

佢表態咪睇囉

你啲邏輯都好錯下
人地明明係比人屌咗好耐終於爆煲
而且佢屌嗰啲真係黎引戰
你依家黎話佢抵屌在壓力爆煲屌返人
姐係本來唔抵屌 屌下屌下又抵屌呀？

如果佢講光復香港,時代革命
套野一定爆

初一到初三每日都要睇一次支持子華神

你理撚得人 套戲有無屌中共姐

你依家知道既係
1）黃子華 唔係藍
2）套戲係 港資

你仲有咩理由唔入場？

香港獨立 唯一出路！
沒有普選 唯有獨立！
1月19 中環見

推 支持

子華2019年頭神預言
小心此人

起碼會睇一次
睇左佢廿幾年黎既棟篤笑，都知佢一向係香港人呢邊

睇完覺得唔掂,下次唔再睇好正常好合理
問題係,而家啲人對佢套戲有誤解,以為佢拍合拍片,
不論好唔好睇就已經話要罷睇

你啲邏輯都好錯下
抵唔抵屌一件事 作為一個公眾人物/對fans點回應又係另一件事
阿狗件xhaka比fans咒佢boo fans係有錯
但佢作為captain咁樣disrespect間球會就係佢問題

程可為

好耐無入戲院睇戲 今次一定支持

留名

咁咪醒少少咪沖入去睇等人講左掂唔掂先

It was eerie, gut-wrenching, and difficult to watch. No, I’m not talking about Arsenal’s performance against Crystal Palace on Sunday, although that would probably fall into the same categories. I’m referring to the incident which occurred 15 minutes into the 2nd half, when Granit Xhaka was subject to rather noticeable jeering from his own fans while being substituted off for Bukayo Saka, following Palace’s equaliser.

While the Arsenal fans’ booing was irksome and rather uncalled for, Xhaka’s response was the same. He threw the captains armband on the ground, mockingly raising his arms toward the crowd, before cussing at them, ripping off his shirt, and storming down the tunnel.

Now, plenty of the reaction towards Xhaka has been negative, including from some notable figures such as Ian Wright, and Arsenal manager Unai Emery himself, but it’s important not to excuse the fans in this situation.

It was wrong of the fans to boo Xhaka off the pitch. But it was also wrong of Xhaka to react in the manner he did.

Cls
Btw叫黃子華

咁依家咪啱囉
姐係你都認同屌達哥無表態而唔係屌佢話人引戰狗嗰啲人有錯啦
咁樓上有咩問題 點算係on9野

覺得似盧覓雪⋯⋯⋯⋯

比次機會你
入埸支持

一定要幫子華翻本

係啦 你班暖氣軍師繼續衝出嚟屌鳩人啦
下下都爭住沖出嚟 好撚型咩

一定全力支持

老老實實我就唔係好信

上次佢紅館棟篤笑開足一個月，保守估計都至少袋2000萬

上年套棟篤神探收4000萬票房 ，片酬估計都幾球。

仲未計d廣告代言商品等等

你睇過啦咩？

低能
搞清楚宜家係搵藍絲定係搵小學雞先啦小朋友
我理撚得佢係咪小學雞姐
條撚樣以前話香港人真兄弟咩柒咩柒
宜家掛住搵銀背棄香港值得屌姐
子華神未表態哩件事之前有咩唔屌得？
你訓撚醒未啊柒頭？

一定要出聲嘅咩屌你老母

ok,

所以話你冇獨立思考能力囉 人講你就信
仲咁撚大聲講

達哥好撚慘 冇出聲都比人屌

721 831 101 1111

【黃色經濟圈】當黃子華都不夠黃

真接跳到結論：《乜代宗師》，要睇。

今次子華新戲，本質上，是對黃色經濟圈的挑戰。

黃店定義何其闊，一如以往發言，我不認為客觀機制可以標注誰店有幾黃。

純黃經驗圈，很難行得通。「光時」同樣面對挑戰，物流、選貨，全部對紅色資本說不，現實中是個制肘。

市場是現實，如果有深黃店開在長洲深處，市區人都不會日日坐船懲罰。何況，到全世界都轉黃，黃店就只是輿論力量和自由，市場還是會自然調節。

講到底，為何要撐《乜代宗師》？

有人批評，子華在反送中以來沒有發言。

當我們對陳巧文萬分愧疚，不會有追問「六月以來佢做過咩」。因為，網民覺得陳巧文是犧牲者，而黃子華，是反共的「得益者」。

如果你有去《金盤𠺘口》，就會知道子華幾多篇幅講中共政權。而二十多年來，他批評的，看通的，是幾多八、九十後的政治啟蒙？

因為他的表演滿座，搵到錢，所以是贏家，不需要支持。

請問這是什麼概念，你買爆黃店，就是想店主獲利，用市場力量確立言論自由。

到底，黃絲用錢的標準是什麼？

講到尾，還是黃圈的基礎問題：鬥黃。

貼文宣，不夠；播《榮光》，不夠；要黃，要日日大叫天滅中共，有店員是被捕前線，重點，鋪頭要蝕錢。

否則，你永遠都不夠黃。

請問，你想用錢建立什麼？搞不清楚，黃色經濟圈就只是用錢宣洩感情，別講什麼制度。

你想更多人支持民主運動，黃圈是個引子，用市場證明香港主體性。

簡言之，你的訊息，是「香港人夠錢養起你，唔使做中國生意。」。

子華不想被中國束縛，自己賣樓拍電影，講明「拍一部戲畀香港人睇」。

結果，黃子華都不夠黃。

因為他半年沒發言。
因為他上深圳取景。
因為他之前賺到錢。

如果黃圈可以接受一家新店，在今天表明撐香港，為何不會追問店主半年來做過什麼？

但對子華，一個半生反共的明星，我們要如此苛刻？

黃圈的目標，如果是建立制度，令商家專注香港市場。那麼，子華明知蝕錢都拍，不正是同樣結果？

那麼，你在反對什麼？

一家深黃店，食材都未必全部用本地貨，供應或批發，多少都有接觸大家眼中的藍店。

做生意的都懂，只是不會宣之於口。

上深圳取景，如餐廳的食材，你會否要求店家轉用黃店供應商？

如果全部生產線都要純黃，很多小店都未必做得住。

而「黃」本身，只在乎大家對自己人有幾寬容，對目標有幾清晰。

我做過電影集團，可以老實說一句，無幾多人會投資純香港電影。因為香港市場太細，電影製作成本很高，相對就賺不到錢。

於是，大陸才如此重要。

你想用錢撐起什麼？撐起食店、撐起文具舖，不如，試下挑戰自己，撐起一套戲？

香港人齊心，可否創造幾百幾千萬？

如果撐得住《乜代宗師》，是一個訊息，讓投資者發現，原來一千萬資本，在香港都可以賺幾倍。

抑或，你想套套港產片都蝕，才夠乎合黃絲的犧牲主義？

順帶一提，《Avdngers : Endgame》在香港的票房，超過兩億。

這個市場可以很大，只在乎，你想要什麼。

鬥黃，只會鬥死黃絲。

《乜代宗師》，我一定睇。你呢？

#黃絲撐乜代宗師
_____________________
一日一篇，看時事，學媒體。
Like【Terry的媒體懶人堂】

IG：Terry_Yeung_Blog

警世文

None of my business

係到block左唔少5毛狗

做得公眾人物就一定有人屌
唔表態無話唔屌得 但子華同達個分別就係PR
至於本身黃開唔再表態係咪就等於藍你可以自己諗下
黃圈係咪一定要黃到金先有資格入會你又可以自己諗下
黃店當然懲罰 藍當然杯 睇落唔黃唔藍嘅係咪(可以)屌到佢黃你又自己諗下

之前紅館咁多場

應該收埋唔少

真香港人要用票房感謝子華神！！！

子華神表示一直關注事件

我仲消化緊大家把尺

照你咁講法由頭到尾都唔應該屌班港豬啦
咩叫係咪可以屌到佢黃？
你咁講既即係中立唔洗屌
ok 我宣布還原基本步返運動初期
真係膠都廢事派

子華都唔黃乜野叫黃

仲批鬥緊果啲應該係水平低

記得當年佔中佢開show講黑警同689聽到班藍絲話以後唔再睇

佢呢幾個月有表態咩

其實拍戲點解咁貴
咁多人都話收少啲人工嘅話
啲洗費用咗去邊

Yes sir

香港人投資，香港人賣樓，拍一套剩係畀香港人睇嘅戲。子華冇離棄我地

bin c

話達哥當初態度/PR唔好嘅人, 換轉係你喺自己個頻道/FB日日比班網軍洗版+人身攻擊, 睇吓你會唔會忍受到一句反擊嘅說話都唔講.
做人公平啲啦~

隔離果個咪元秋

坦白講 我覺得一蚊雞係幾好睇既 同埋 佢講到咁 冇理由唔睇
唔明有咩好講
一個由拍電視劇最輝煌既時侯走左去拍電影搞到損手爛腳
又有得做棟篤笑賺到笑 唔賺盡 都為左去拍多次電影
賣樓為左自由拍劇

其實有必要畫公仔要畫出腸咩？

如果信佢係達哥層次 本人嚴重相信佢係弱智

梁振英64都支持學生
今時今日出黎拍咁大段野
都講唔到五大訴求缺一不可

On9 啲frd話唔好睇咪上網睇唔去戲院睇省番筆錢 你係咪覺得自己諗野好叻

邊個想人民互鬥 答案係人都知
都已經講到明有出錢請人分化連登

其實會睇賀歲劇既咪去睇子華囉
反正都無得揀

佢出聲嗰時你未出世咋？

Diu! 兄弟嘅嘢，唔洗講！

大大力支持

你講佢大庭廣眾對一個𡃁仔講釣魚台係中國？

嗰時打一句就即刻俾人負皮

佢自己都笑一蚊雞棺材

支持啊，再唔支持香港mo ga la

黃大佬

Do姐好撚鐘意子華架
如果黃子華開到聲
拍個單元劇 幾集過我諗DO姐一定願意

好老實，今次係黃色經濟圈一大考驗，
黃色影視圈

推一推

咁要懲罰下你先得啦

以子華個名，眾籌都搞得成

下，我真心覺得要撐佢囉，
唔通撐藍詠麟？藍千嬅？

一定去

好唔好睇都睇一次!!

呃人去睇呢招真係高

乜為咗拍套「屬於香港人」嘅戲，就唔可以為香港人發聲？

呢鋪都唔撐點對得住黃子華
黃絲一齊和你睇戲啦！

［舊post重貼］黃藍—-戲院篇

一蚊雞我其實覺得好講

GVG-907 有需要就search啦

賣樓拍戲, 同套戲好唔好睇係兩回事, 子華神電影咁多套質素都係麻麻係事實...

嘩屌你老尾個龍門飄撚到拓海都追唔撚到，唔好話雙重標準，十重都嚟緊黃子華同單春真係兒登仔契爺嚟

仲要一蚊雞係講緊香港社會問題，個社會有幾荒謬
屯門牛睇特別有親切感

Ture!

香港人真係好搞笑，黃子華一早表晒態都唔係黃，龍門冰室就好撚黃

迖哥表示躺著也被割

點解本身要怪人唔出聲呢, to begin with? Jeezus

講到咁慘烈，咪俾幾廿蚊資助佢買返層樓囉

咩係bra啊

老實講 唔岩做果樣夾硬去做，都唔知為乜
好心出番黎做棟篤笑或者拍劇 大把人支持啦

引戰狗？

lm

支持子華神！

你睇戲唔係睇大綱岩唔岩自己而係只聽影評已經ON9
你都唔係第一日聽有D影評收左錢係咁唱某套戲好正 其實麻麻
咁都仲信到D影評十足十
最撚大鑊係你條仆街睇完影評覺得麻麻 就覺得自己上網睇冇錯 好撚醒
大撚大聲咁講比全世界人知你會上網睇片
好心你啦 唔好咁撚肉酸啦
你真係蠢得黎仲要人格下賤

唔洗用咩野你都有上過網睇乜乜乜啦果D言論反駁我
先唔講我有冇上網睇片 有腦既都知呢個論點係錯重點 9唔搭8
想show自己智力低線可以向呢個方向反駁

其實一蚊雞保鑣內容係幾成功,好多場景係令人睇一次就好深刻,
不過當時票房喜好唔係灰諧類電影,最終變票房毒藥

我都覺得好好睇
睇左好多次 到而家仲keep住果隻VCD

得喇得喇，子華神一出聲我即刻磅水

分化撚真多大家小心

睇到好心痛.. 一定會支持！
買戲飛去表達自己有幾咁愛香港、愛自由。
It means absolutely everything!

戲院唔上/唔比期佢佢都收硬皮

呢個時勢敢講拍套只為香港人而拍嘅戲，已經足夠入場懲罰佢。

從來唔反對成本問題而用MIC
亦都建議黃絲做生意果陣唔好原教旨主義，如果唔係就乜都唔駛搞仗都未打自已就已經死埋

佢仲有一句好正
我們賣商品，不賣尊嚴

求code

好！

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人支持自己，改變想法

你又知？

做人呢唔係咁做。咁唔叫醒，叫蠢過隻豬。

好唔好睇，同睇唔睇，絕對係兩樣野尼。同做人一樣。件事既結果其實真係唔太重要，重要既係你享受過程，然後有左自己對件事既睇法。

Life is a journey, not a destination.

依個年頭唔係合拍片已經值得支持

收到
未睇過點知好唔好睇

一定要睇
如果一套只拍香港人睇既戲我地都唔支持
仲講咩黃色經濟圈
以後無人會拍戲俾香港人睇

Push support

我自己睇過 覺得好好睇。個時一尼多番版，二尼個個都入埸睇外國片。

睇唔睇一件事，但事實證明連登念黎多愈多風向撚/法西斯化

呢班人中心思想跟本是共匪無分別，講野少少唔岩佢心水就貼你標籤。學咩人講獨立，獨裁度分分鐘衰撚過大陸

使唔使bin埋屌達嗰啲？

得罪講句
香港電影圈 甚至娛樂圈咪比呢啲人收皮囉
唔係幾多個可以做到子華咁蝕住做
所以先要靠大陸市場
點解要靠大陸市場賺錢
香港賺唔到？唔係
不過可能好耐先會出現一首歌一套戲一齣電影
點解香港市場做唔住
因為香港人第一個唔撐香港人
個個就聽k pop 英文 日文 普通話
聽廣東話就好似比人睇唔起咁
睇香港電影就比人笑冇taste
一聽到大台劇個個反
有幾多個真係睇完先評價質素？
明白大家都要抵制TVB

有冇諗過其實係我地唔撐所以先要靠大陸
香港人最多就係錢
請帶頭發起黃色娛樂圈

[連登毒瘤] 掌握最新五毛list (盡在cctvb post)

痴撚線
成班人變左原教旨主義
每個人都要潔白無瑕
咁既黃色經濟圏你地玩撚埋佢

個人喺大陸拍緊仲出聲係玩命...

每人入場兩次最低消費啦

奇蹟破片房 大家努力
你咪話唔high 簡直一巴車埋去政府臉

我係子華盲粉 吹？

個重點唔係ban佢想自由地拍姐 又無話可以跳過審查照放上大陸賣
你明唔明個分別喺邊

痴線 你會為咗套戲出名 賭自己條命？
佢捉得嘅話 套戲都拍唔完啦 仲出名

有冇人無聊就會睇下一蚊雞保鑣背下對白
細個屋企有碟睇 睇完覺得又爛又無聊又on9
但成日都會開黎睇兩睇

咁佢都同秋生fd 呀

係咪"華仔偉仔就拍果d, 你就拍呢d" 既其中一套

見到成班小朋友喺度玩泥沙
拎放大鏡逐單逐單咁挑骨頭
我諗唔到咁會有成功既機會

當務之急係要擴大個圈，大家就喺圍爐自high

睇乜都好，總之唔好睇黃百x

個重點唔係佢有幾多層樓，而係佢為佐拍套俾香港人睇嘅戲做緊蝕本生意

同意，班小朋友真係要成熟啲睇下毛澤東

「誰是我們的敵人？誰是我們的朋友？這個問題是革命的首要問題。中國過去一切革命鬥爭成效甚少，其基本原因就是因為不能團結真正的朋友，以攻擊真正的敵人。革命黨是群眾的嚮導，在革命中未有革命黨領錯了路而革命不失敗的。我們的革命要有不領錯路和一定成功的把握，不可不注意團結我們的真正的朋友，以攻擊我們的真正的敵人。我們要分辨真正的敵友，不可不將中國社會各階級的經濟地位及其對於革命的態度，作一個大概的分析。」

「對於人民的缺點是需要批評的，……但必須是真正站在人民的立場上，用保護人民，教育人民的滿腔熱情來說話。如果把同志當做敵人來對待，就是使自己站在敵人的立場上去了。」

「人民也有缺點的。無產階級中還有許多人保留著小資產階級的思想，農民和城市小資產階級都有落後的思想，這些就是他們在鬥爭中的負擔。我們應該長期地耐心地教育他們，幫助他們擺脫背上的包袱，同自己的缺點錯誤作鬥爭，使他們能夠大踏步地前進。他們在鬥爭中已經改造或正在改造自己我們的文藝應該描寫他們的這個改造過程。只要不是堅持錯誤的人，我們就不應該只看到片面就去錯誤地譏笑他們，甚至敵視他們。我們所寫的東西，應該是使他們團結，使他們進步，使他們同心同德，向前奮鬥，去掉落後的東西，發揚革命的東西，而決不是相反。」

所以要有毛澤東呢啲咁仆街既政治家，先有機擺脱中共
但呢啲人一上到權力核心就會剷除異己，對付自己人

難食嘅黃店都大家都可以大排長龍食幾次嘅時候走去話一套戲唔好睇唔入場

好撚煨鎖

子華比達哥更高尚

一定會支持

港產片都唔支持
唔通睇垃圾合拍片

準備最少睇兩次

屌 差啲以前真係子華！

佢都唔後生啦 係大家都覺得佢冇老過咁
有返咁上下年紀既人係大中華膠都算合理

幾時上映

我犯賤，我中意睇吹咩，就好似龍門咁

撐子華

依家係局你歸邊 明未

睇場戲姐 搞到要踩人買唔起樓

但我認同你

咁都要睇個顧客群既需求層面係咩
要黃絲幫襯就梗係要滿足佢哋既意識形態同價值觀

如果子華套戲票房多過葉問4，一定頭條，香港人，可以創造奇蹟嗎？

遲下飲東江水都係藍

有精裝難兄難弟既質素就收貨

冇問題，反正農曆新年睇戲係香港人習慣之一，今年會拎利是錢請屋企人一齊去睇

就算拍到1蚊雞保鑣咁爛都睇

求link
咁快睇左？定你係導演

送中運動前你一個藍既Fd都無？你又知佢哋仲好Fd?

你入多幾次戲院去睇啦
我就不了

咁表咗態未呀

呢套野票房差其實唔係水準低,係同期上映個幾套戲太撚恐怖
嫁個有錢人, 天下無雙, 嚦咕嚦咕新年財
套套都係重睇無限次都得既神作

不如又試吓谷埋呢套
彈返起

一蚊雞保鑣 幾搞笑

屌你老味 拍完套戲又想扮黃 仆街啦

佢14年有二千幾萬買樓，依家高位賣點都有賺
扮乜上映前先出黎R

子華hate呢套片

和你罷睇亂鳩咁黎定宗cls

香港人點都要支持

和你睇 G持G持

永續屌共

仲咩咁驚黃色經濟圈姐

同大陸公司合作都叫半表態啦

就憑佢夠膽敢claim都要去睇啦

屌，搞到我loop咗幾十次

講嚟做乜？其他野咩都唔理 只係一句真正港產片比香港人睇，已經夠我買飛入場睇

屌呀左一陣先知唔係佢

垃圾達哥同大陸公司一齊搵錢發發點解一直都無人講？

開拍時未反送中?
點睇都係因為反送中先拍

無計,呢套乜代又係同精裝一樣與王家衛相連接,好難唔俾人有聯想,我都想有D新野出黎

加藤屋ok㗎喎

乾爭爭又少肉

體現黃色經濟圈實力嘅時候到啦

其實邊有講

佢好似係大中華膠

而家驚好難買到飛

今年去你部電影

LMF 夠大中華膠啦你又J

真手足

我覺得照睇照俾評價
佢自己有眼睇個反應識去改
而且做得好嘅佢繼續有市場
依家光復本土電影業 我覺得係好事

黃衛兵周圍迫人表態 我屌你地老母

一蚊雞保標
係神級cult片
一直被低估左

拉埋藍絲屋企人去睇

算係咁啦其實，起碼肯表態，好過好多垃圾偽淫

但黃子華 同蘇永康 都幾有錢呀
下年樓價跌，高位放先啱架

我都覺
其實唔太差

黃色娛樂圈！
我想有選擇！

有賺又點？？？？當佢賺左三倍，六千萬咁又點？
依嫁佢係講緊拎晒d錢出黎都唔夠用黎拍呢套戲呀on9，唔係賣樓賺大錢拎少少錢出黎拍
理解能力係咪咁差

如果佢呢半年出一粒聲，佢套就立即畀人收檔，咁兩害之下取其輕係冇問題
至於鬧唔鬧佢，依家唔使誅心論，佢拍左出黎先再鬧啦

要比中共知道 唔係合拍片都可以有市場
要比業界知道 唔洗合拍 放膽做 我地都會支持

係咪呢單？
佢同蘇永康都幾frd

冇追post，唔知大家點睇
我就覺得唔係合拍片已經值得支持

大家有無諗過
如果佢依幾個月出聲 仲可唔可以番大陸拍到？
坦白講 一定有老細願意打本比佢係香港拍 但可能就係合拍片 又係夾埋好多大陸人 。
最撚諷刺的是 本土電影 因為資金問題 要大陸拍
大陸電影 因為資金問題 可以香港拍
我地要比個業界知道 香港電影有個本土精神 你就可以收到 咁先激勵到有人投資 否則長期大陸資金 拍思想正確電影

黃子華最好睇嘅戲應該係扮黃家衛嗰套

真心要支持！

精裝難兄難弟

無論子華係黃定藍 我都...
唔會睇 佢d戲真係太屎了

入場睇啦，講咩野

用行動支持子華神 幫佢買返幾層樓呀

聽講你老母都就唔掂 利申盲反
金拱門平就要食？

好懷疑話黃子華冇表態d人係咪岩岩幼稚園畢業？
佢表態個時你都未出世啦on9

呢套高質wor

點都去睇，分化撚收皮啦。

仲諗緊係咩戲嚟，拍到成套AV咁

王晶抹黑王家衛之作

條女成個江美儀咁

一代黃絲都唔撐仲講乜黃色經濟圈

驚戲院唔夠場...

屌那星
越諗越嬲
鄭中基個部龍咁威 又係因為資金問題拍唔到 又係要諗大陸市場
黃色經濟圈 就要比佢地知道香港人都願意洗錢 你唔好理班大陸佬 班大陸西識條撚咩

嘩大家個龍門任擺既

Seed

其實一蚊雞保鑣係唔錯架喎

一定入場睇！

今次唔掂都睇
要話俾其他電影人知，港產片係有機會回到本，拍多啲啦

好多港產片都好低成本，搞到膠化咗

睇，唔想以後得奶共戲
唔睇，一係就咩都唔睇，一係只睇西片

話唔入場睇子華，又貪小便宜上網睇子華，本土電影圈俾你搞彎晒

我都覺，就算佢幾唔掂都支持
如果唔係無下套

我覺得.......就算嗰啲乜淪落人，說教味都好重，可能筆直唔夠，好多嘢直講就算。

長遠嚟講，真係要盡撐先有機會慢慢改善到

淪落人好睇wor 好有共嗚
我喊到仆街

我都係
睇到爆喊
不過都睇到佢筆直有限制

所以話黃子華選擇金盤𠺘口係有佢嘅遠見
佢講嘅棟篤笑咁多人有共鳴係因為佢太了解香港人
亦都係因為佢太了解香港人，所以佢知道個社會會越嚟越撕裂
既然點做都會得罪人，咁不如唔好做
哎，其實大家係咪應該反思下，應該要戒咗「見嘢就屌」嘅習慣，好唔好？

就算唔得閒睇,都會買飛支持

望左幅圖兩次，心諗子華做物撚

原來av嚟

【黃色經濟圈】當黃子華都不夠黃

真接跳到結論：《乜代宗師》，要睇。

今次子華新戲，本質上，是對黃色經濟圈的挑戰。

黃店定義何其闊，一如以往發言，我不認為有客觀機制，可以標注誰店有幾黃。

純黃經濟圈，很難行得通。「光時」同樣面對挑戰，物流、選貨，全部對紅色資本說不，現實中是個制肘。

市場是現實，如果有深黃店開在長洲深處，市區人都不會日日坐船懲罰。何況，到全世界都轉黃，黃店就只是輿論力量和自由，市場還是會自然調節。

講到底，為何要撐《乜代宗師》？

有人批評，子華在反送中以來沒有發言。

當我們對陳巧文萬分愧疚，不會有追問「六月以來佢做過咩」。因為，網民覺得陳巧文是犧牲者，而黃子華，是反共的「得益者」。

如果你有去《金盤𠺘口》，就會知道子華幾多篇幅講中共政權。而二十多年來，他批評的，看通的，是幾多八、九十後的政治啟蒙？

因為他的表演滿座，搵到錢，所以是贏家，不需要支持。

請問這是什麼概念，你買爆黃店，就是想店主獲利，用市場力量確立言論自由。

到底，黃絲用錢的標準是什麼？

講到尾，還是黃圈的基礎問題：鬥黃。

貼文宣，不夠；播《榮光》，不夠；要黃，要日日大叫天滅中共，有店員是被捕前線，重點，鋪頭要蝕錢。

否則，你永遠都不夠黃。

請問，你想用錢建立什麼？搞不清楚，黃色經濟圈就只是用錢宣洩感情，別講什麼制度。

你想更多人支持民主運動，黃圈是個引子，用市場證明香港主體性。

簡言之，你的訊息，是「香港人夠錢養起你，唔使做中國生意。」。

子華不想被中國束縛，自己賣樓拍電影，講明「拍一部戲畀香港人睇」。

結果，黃子華都不夠黃。

因為他半年沒發言。
因為他上深圳取景。
因為他之前賺到錢。

如果黃圈可以接受一家新店，在今天表明撐香港，為何不會追問店主半年來做過什麼？

但對子華，一個半生反共的明星，我們要如此苛刻？

黃圈的目標，如果是建立制度，令商家專注香港市場。那麼，子華明知蝕錢都拍，不正是同樣結果？

那麼，你在反對什麼？

一家深黃店，食材都未必全部用本地貨，供應或批發，多少都有接觸大家眼中的藍店。

做生意的都懂，只是不會宣之於口。

上深圳取景，如餐廳的食材，你會否要求店家轉用黃店供應商？

如果全部生產線都要純黃，很多小店都未必做得住。

而「黃」本身，只在乎大家對自己人有幾寬容，對目標有幾清晰。

我做過電影集團，可以老實說一句，無幾多人會投資純香港電影。因為香港市場太細，電影製作成本很高，相對就賺不到錢。

於是，大陸才如此重要。

你想用錢撐起什麼？撐起食店、撐起文具舖，不如，試下挑戰自己，撐起一套戲？

香港人齊心，可否創造幾百幾千萬？

如果撐得住《乜代宗師》，是一個訊息，讓投資者發現，原來一千萬資本，在香港都可以賺幾倍。

抑或，你想套套港產片都蝕，才夠乎合黃絲的犧牲主義？

順帶一提，《Avengers : Endgame》在香港的票房，超過兩億。

這個市場可以很大，只在乎，你想要什麼。

鬥黃，只會鬥死黃絲。

《乜代宗師》，我一定睇。你呢？

#黃絲撐乜代宗師
_____________________
一日一篇，看時事，學媒體。
Like【Terry的媒體懶人堂】

IG：Terry_Yeung_Blog

我唔覺得佢上得深圳拍仲可以避得過審查，BTW，我都唔支持咁早就屌佢，等佢拍完公報佐講d咩先屌都未遲我要求唔高，佢套電影仲可以諷刺政府既話我都收貨，但深圳真係會比佢拍諷刺政府既戲？

佢賣層600萬都得架 只不過將物業投資轉為拍戲投資咁解

重點係我唔鍾意佢刻意講話自己有幾慘埋咗層樓都唔夠拍套戲

早十年之前賺棟篤笑都賺到佢爆啦

既然會買飛 點解唔入埋場睇 話唔定內容有驚喜呢

啲人話佢半年冇表態都有啲問題，佢擺明係上去拍套戲寸葉問一代宗師，唔夠錢所以去大陸拍都好合理，係咪真係要人賣埋自己層樓破產住劏開先開心
同埋佢人係大陸，點表態，表態既話真係戲都拍唔成被失蹤被自殺
話佢嗰啲又係冇腦冇文化冇見識，都係唔配有民主

拍比香港人睇就要支持

去睇過佢棟篤笑就知佢有幾黃啦 除非完全聽唔明
一定入場睇!!!

子華棟篤笑成功係因為時常提出一d社會大眾未諗過嘅觀點，個一刻每個人大腦叮一聲心諗係喎，原來件事可以咁睇，跟住就笑咗出黎。但而家呢個時勢，半年有多經歷令香港人係思考成長咗好多，易有好多人因為呢場運動有身邊親友受各種傷害。而家再講政治的棟篤笑，香港人已經再笑唔出了。

純港產片復唔復甦到, 就係睇今鋪

《淪落人》超水準成功，金像獎輸畀《無雙》係合拍片靠大卡士和抄襲劇情上位。有理念嘅本土片一定要撐。

你未睇就覺得唔好睇，先入為主，咁咪唔好睇，無人迫你架。
去睇葉問4啦，前個幾集口碑幾好，應該幾好睇。

我就唔睇啦。

大波嬅黎

達哥有賣左自己層樓拍戲俾港人睇?

呢套未算, 我睇過最吐血果套叫喱咕喱咕對對碰.............

審查係上映先審啫
閂埋門拍戲大陸鬼知你拍乜

如果新年撐黃子華，可唔可以之後撐埋嚟緊嘅本土港產片？

子華：釣魚台係中國嘅
高登仔：我係中國人呀HI

暗黑黃子華

救命救命救命呀

tui

佢做左正版黃子華唔敢係鏡頭前做既野

除褲

佢口講段野有邊個字提過中共？

下....條女好正so

佢一開波已經講左有人話佢乜乜乜，即係佢係以澄清為目的，佢依套戲，佢之前d棟篤笑一向都唔會大事宣傳，都係臨上畫，臨賣飛大家先知，我就唔覺得佢係刻意話自己慘

依嫁咪講緊佢就算之前賺到爆都會拎返賺左既錢出黎投資香港電影囉！ 係咪要全部電影都係大陸投資，大水喉任拍，你就開心

全力撐子華 唔需要多講
會同唔同朋友一齊去睇幾次支持
剩係為香港人而拍已經值回票價

但係佢理念好掂 做人有風骨
呢樣唔係個個有！

咁講啦，我諗新年中港D片質素好極有限，唔爛好難
咁都係笑下就算既，我覺得睇子華唔會太差太遠

當然你唔好同HOLLYWOOD比啦，佢連錢都無(一層樓值得幾多?同D億億聲既HOLLYWOOD比)，又唔係咩鬼才(溫子仁)。

當年我有買你隻一蚊雞保鏢

你棟篤笑我都睇咗唔少 其實知你好鍾意拍戲

真係AV
呢個係日本AV男優

Pish

佢不嬲都想做導演 可惜......
Btw 大家睇吓支持吓佢啦

套戲掂唔掂一回事
但屌佢奶共啲人係咪今年先出世？

唔係下下公開表態先係撐香港人
佢本身係一個entertainer，喺佢能力範圍內係呢個環境拍套戲比香港人輕鬆下都係撐嘅一種

黃衛兵真係好肉酸呀

支持啦

子華，加油

G 持

6月到而家冇出過聲

到而家就話自己賣樓又話為香港人

我地中間死左幾多義士

你層樓又算得咩

連登仔仲話去支持

屌你老母

而家先出聲 一早唔出聲？

咁應該好多人都要死

小姐，宜家夜欄人靜，你一個人獨自歸家

屌你老母分化撚
你以為你作為一個普通市民發聲就好偉大？你發聲無後果要負架，你當自己係乜？睇得自己那麼大？

但呢套係好笑，同埋都有d 意思

哇屌
我唔睇五十路嫁
比返d 30熟女個我

我要睇啊啊啊啊啊

完全好似一個教師一樣!

點解咁多人咩都唔理就反左先 兒登真係兒登

唔理黃唔黃賣唔賣樓
On9戲一定唔撚會入場睇

咪講咗你地睇唔睇子華都冇所謂
咁做乜仲要道德審判佢

唔想睇咪唔好睇
冇人逼你

合拍片審查=中共審查

（而且仲係由中宣部親自審查）

收皮啦你以為自己智者咩但係我唔會去睇啲唔好睇既野先囉 好唔好食同食唔食夠係兩樣野啦 你會唔會比錢去食唔好食既野呀on9仔

乜咩鬼嘢啊你 之前黃 咁依家又唔表態？怕咩啫
佢唔表態咁唔可以怪我哋屌佢㗎喎 自己唔講清楚然後怪我哋誤會佢 憑咩啊？心靈感應呀.....真兄弟呀......
中立就更加要屌啦 半年喇仲中立 唔通唔可以屌到佢黃就唔屌啊？ 護航你都貼地啲啦

你攞影評嚟係咁講做乜柒 我都話聽朋友意見 你有冇朋友？知唔知咩叫朋友 你去做水魚唔洗咁大聲同人講架喎打咁撚多野都唔知你up乜鳩 咁想屌人學下組織先啦傻柒

兒登仔未出世

又紅又大d字，睇黎你捐晒副身家抗爭喎

以前係黃依家就唔可以係藍咩？ 而家大家最關注就係呢幾個月 你講以前點點點有咩用？
佢唔講清楚 我哋話佢有咩問題 自己唔岀聲然後怪我哋誤會佢？痴線㗎 唔通又講咩真兄弟會明 子華fans 會明

好想知個番號

………………
唔好睇蘆覓雪啦ching…………
世界上重有好多AV嫁

我今日未表態 你可以批鬥我了 無聊兼戇鳩

唔睇過又點知對於自己尼講點唔好睇法
你咁同跟人著潮牌d on9仔一9樣
你要做跟尾狗無人阻你

支持子華神
人地一早反緊共啦 邊洗表態
點同咩達狗之流 剩係係雨革出過聲

同樣說話套用係達哥到都一樣講得通
只可以講達狗死得不明不白 同人唔同命

再嘈唔夠黃唔夠黃我真係屌你老母
槍口對外

p

一定入場支持

講緊成場反送中運動成7個月無出過一句聲喎，子華fans，咩今日呀

無問題架，好多人從來wfc達狗同子華狗，只係見到有班人雙重標準又唔認，想一百個藉口出來死頂，明明今場運動兩條友做的野一樣，個個都好似你咁坦白，認有兩把尺咪好

幾時組團去睇

入場睇口好講咁多

你呢段文，將達哥改做黃子華，好多位都吻合喎，唔同的係達哥起碼有響應罷工，當叫學生珍惜生命，當然有d死忠會話子華好少用社交平台，但今次佢又識用fb解話喎，過去果7個月就平行時空，車到班死忠成面血

GVG-907

慳啲啦 人哋個重點係達狗為咗奶共完全推翻昨天的我呀
就當黃子華真係平行時空 點都好過隻狗奶共奶到雪雪聲

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

在你口中呢個奶共的人，衰極都識得響應罷工，識得關心下學生，果個平行時空的人就唔屌得？

為左籌錢拍賀歲片， 博到盡?

隻狗補鑊亡羊補牢你就俾Credit佢
然後好揀唔揀揀着一個反共十幾廿年再被封殺嘅人黎相提並論？
唔好話呢七個月
佢金盤漱口之後唔再提政治我都一樣會支持

攞迖哥同黃子華比既人
明眼人都知迖哥為錢而唔敢表態 而迖哥係靠班後生仔先捧紅佢到今時今日呢個position
黃子華拍呢套戲本來就蝕緊錢 仲要為左節省成本而要返上大陸拍 你估佢唔想係香港拍咩 佢高調表態隨時被消失 根本就唔係為錢 甚至為左保命
唔理你地欣唔欣賞佢既戲呀 佢係娛樂圈咁多年 唔知自己9成都係做票房毒藥咩 佢係想搵銀開棟篤笑啦 今日想拍戲俾香港人睇都俾人屌到上天話佢奶共 設身處地同手足俾人捉鬼一樣咁灰
香港人對藝人硬係有太多幻想 你會唔會係公司大大聲表態先？你都做唔到既話 點解又要迫人講到出晒面？藝人又唔係聖人 仲要迫個深黃左廿幾年 黃到出晒面既手足去兩難局面 佢既表態對個運動幾有幫助呀 靜靜地贏唔得既

支持
黃子華清醒過好多香港人

Support

好好睇，笑到碌地，不過當時可能唔興呢種幽默

拿咁講，用黃色經濟圈來比喻，達哥14年後係黃店，19年6月到8月係綠店，之後傾向返黃店，子華過去一直深黃店，但19年6月直到今日就綠店，呢間綠店潛左好耐水，近排要做生意先出返來，我唔知其他人點睇，但佢篇解釋我最多當係綠，你話達哥偽黃都好，我睇唔出繼續屌佢的理由，藍投黃你都唔會屌啦，何況係綠投黃

我都唔知你噏乜鳩啲比喻九唔搭八

笑撚死咩

香港人有一種氣是支那畜沒有，叫做＂骨氣＂

場場爆滿please

全面入場睇子華神

其實即係賣邊層樓 賣咗幾$?

即係一間綠店(在你眼中係藍啦)轉黃你都唔接受，咁就咪鬼搞黃色經濟圈啦

我quote返你段說話“隻狗補鑊亡羊補牢你就俾Credit佢，然後好揀唔揀揀着一個反共十幾廿年再被封殺嘅人黎相提並論？“你根本就係鬥黃，其他人點比都比唔上反共廿年的人啦，咁樣最後個圈咪愈來愈細，個standard天咁高無人做到

連少數敢言嘅藝人都被人攻擊，目的就係消滅埋佢地。咁就任務完成。

香港人真係難服侍
淨係港資拍廣東話戲已經要支持啦

【全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！】

攬炒團隊 同各國組織將會喺1.19同步發起遊行集會，支援 「民間集會團隊」發起嘅 1.19 港島東行《天下制裁大遊行》！

即使面對嚴寒飛雪、史無前例山火，英美澳加紐德比等國居民 經過一個月籌備，仍然繼續聯手捍衛香港。

謹此 懇切呼籲各地港人陸續響應號召，舉辦、參加1.19天下制裁行動，逆流打返起個勢！

已確認1.19名單：
1. 香港 - 香港島
2. 美國 - 波士頓、洛杉磯、華盛頓特區、三藩市
3. 德國 - 柏林
4. 英國 - 倫敦、格拉斯哥
5. 澳洲 - 布里斯本 、墨爾本、悉民
6. 紐西蘭 - 奧克蘭、基督城
7. 比利時 - 布魯塞爾
8. 加拿大 - 溫哥華

至於各地詳情，請留意 “Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.” Facebook page持續更新。

最後，民集團隊更會喺黎緊星期日1.12 舉辦《天下制裁集會》為1.19集定氣，打響頭炮。

🔥正牌攬炒Channel🔥

#國際戰線 #本土戰線 #清算

頭先仲屌緊黃子華平行時空
依家想各打五十大板玩完場
有錯就要認 公關唔掂被收皮係整定 that’s all

但係真係無心情睇…
咁多人被殺
今日個個仲要明顯被人掉落街
你做youtuber我都會睇下贊助下

達狗係因為要賺人仔自我審查
有今時今日既結果係抵死

支持子華！

搵食啫 犯法呀

好記得佢妹舊大樹波羅定唔知咩

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

最緊要係對家 《家有閪事》 輸！！！

唔好轉移話題 依家話緊你冇版權意識仲大大聲講出黎以為自己好威好型
唔係講緊影評唔影評既問題
你答唔到自己盜版狗人格下賤呢樣野反而話唔明我up乜 叫我學下組織先
你捻下自己同小學雞同人講野果陣笑人打錯字有乜分別?
不過你連字都睇唔明 應該冇得救

你以為我屌緊你 睇清楚D先 上面果D咁soft既語氣唔叫屌

屌你老母食屎仆街盜版狗 你同下賤低等無文明既支那賤狗一樣可恥
你條廢物唔撚死都冇用 可唔可以快D自殺唔好再哂呢個世界既空氣
傻柒 屌你老味笑死唔笑死 我咁大個仔都未見過有人講傻柒 學下點講粗口先啦傻閪
依家就叫屌啦

港共總要與大陸貪官勾結搞大白象工程，今次就輪到海洋公園的100億投資

大家咁話啦on9仔諗起你打緊字個嬲樣真係笑左出聲 祝你全家比狗屌 你老母個閪公廁過飛機杯 btw blocked 自己慢慢否左啖氣佢啦傻仔

GVG907

一定入去睇

黃子華講政治屌政府果陣幾多人仲訓緊？

話反果班一係分化撚一係on9

你未出世果陣已經屌緊共啦
仲要表咩態呀

咁點？
呢半年有無一齊行？
我地經歷左幾多野？

姐係我以前屌共
呢半年食買玩就無野？

對得住死左既人咪得囉

人地叫PR幫幫手出幾篇野
你班香港人就 子華神～～
唔反了唔反了
咩黃果陣都未出世又呢樣果樣

佢條片淨係講
佢為左可以發揮自己既idea唔想同人合拍
因為合拍要加好多人地既野
而咁樣拍要好多錢
所以佢賣左層樓

其實好多香港人做生意都係咁
都要按左棟樓/賣

唔係咩新鮮事

補返句 我支持港產片
唔好追住我黎咬

不過我真係睇唔透佢係咩人

一方面對住原島大地講釣魚台係中國
一方面又抽國歌法 689水

所以我都冇支持達哥 但就唔抵得咁樣雙重標準

同你一撚樣

我唔明啊 點解唔可以係公司表態先 就算公司又好 出面都好 點解連表態都唔得呀？ 你怕公司炒 咁唔通我哋又唔怕咩 你仲記唔記得當初運動嘅原因係咩呀 就算幾辛苦 畀打壓 我哋都不懼強權照出嚟 咁點解佢唔可以？
佢拍戲跟本唔係重點 重點係佢咩場立先 一個係呢半年潛水唔表態 咁我哋點解唔屌得啊？ 係呀 係迫佢表態呀 你估依家和平抗爭呀？ 日日都有手足受傷 但你連表個態都唔敢 咁我哋仲點信佢係黃先

仲有你如果係咁 咁場運動早就死咗 個個都話多一個唔多 咁仲遊行到咩？抗爭到咩？

黃子華咁多年黎都係黃 突然間因為返大陸借境拍戲就俾你班撚樣批鬥
你地自己諗吓黃子話啲talk show 由九幾年講中共講到最後一次都仲講緊
我眼見有班人好似nazi咁 跟人種黎分級數 分別在於跟人種定係政治取態
人地唔表態就要批佢 知道佢以前幫過邊個拍戲又要批
其實已經變到同文革冇分別
當你反對緊中共暴政既時候
其實你做緊幾十年前中共做緊既野
只係形式唔一樣
BTW 即使係咁 我都唔會同大家割蓆 但係大家都唔好係危急存亡之際用呢種文革式批鬥方式
同埋佢本人都出咗黎表態你班撚樣真係好撚煩 表態又屌唔表態又屌

即使唔係講中共都係講緊中港關係 而佢屬於支持雞蛋呢邊而唔係高牆
大家一直有留意過佢就會知道

有無人子華fans可以教我點駁

合拍片審查=中共審查

仲係由中宣部親自審查

中立都唔得，人地唔想加入，你逼鳩人表態，人地見你咁既態度仲會唔會加入黃？

黃要禁激進，唔怪得人地唔支持你，你態度唔好賴人唔配合你，有無諗過要人地配合你要點樣同佢溝通？

依個係communication既問題，成熟少少啦。

分別就係關公既態度

居然發展到今日都仲覺得中立嘅係冇問題
你本身黃嘅要加入一早加入啦 扮咩啫⋯⋯
藍嘅未認囉 成熟 咁我哋輸民意未啊左膠

但明明達未話人引戰狗之前已經日日俾人屌老母，點解有人屌子華嗰陣個個都幫佢搵藉口嘅

我係黃，我都抗拒你逼人表態既做法，對住政府同警察當然要強硬。

但係你要說服人，就要有好既態度，依個係待人接物既禮儀，唔係下下要屌曬人老母。

達狗點樣回應？黃子華又點樣回應？
人地護航都要護得有理由，達狗咁既回應手法一定會令好多香港人唔護佢。

你要用言語攻擊黎說服人獲得支持，就係低手既做法，韓國魚有版你睇。

但點解兩個都未回應之前，你幫達講說話會俾cctai屌老母，但你屌黃子華老母又會俾cctai屌老母呢，大家都扮啞，點解會差咁遠

佢只係想拍自己野， 唔想被審查而改劇本， 無必要諗咁多， 根本成件事同香港人，甚至反送中無關

說服？ 我哋要去說服佢？咁啫係你都覺得佢藍啦
我由頭到尾都係講佢個立場 對於藍絲我哋應該點做呢個係第二個topic喎
至於逼人表態 正正就係黃色經濟圈個核心之一 如果間舖冇表態 咁點解我哋唔留錢去幫襯黃店啊？ 你鍾意睇佢冇問題 但你話佢黃我就唔同意

撐你

因為幫達狗護航時，屌護航者時本身已經同時屌緊達狗，咁佢既言論就係針對達狗。

但屌黃子華既人，佢地話屌子華係錯，即係黃子華係啱。

佢針對既係屌人既人，並唔係黃子華，所以今次一定係引戰。

其實係神作

清我可能智商太低，get唔到你up乜你係咪想講屌達就得屌子華神就唔得

達狗質素

我唔係話佢係黃，我係想表達如果你要用言論暴力去杯藍，我係贊成，因為你係用強硬手法去拒絕藍陣，咁拒絕人果斷係好合理。

你用強硬手法去促進黃陣，即係夾硬黎，揠苗助長，死硬。

我簡單d講當未表態既時，我當達狗同黃子華都中立。

咩人保達狗？係支持者。
屌達狗支持者=反達狗。
咁會減少達狗既支持者=傷害達狗

咁問題係，
屌黃子華支持者=反黃子華

但係而家佢地係屌黃子華反對者。
即係
屌黃子華反對者=支持黃子華

咁佢要支持黃子華，要屌人地唔支持黃子華，咁對黃子華本身既支持數無減少=無對黃子華有傷害。

即係話佢地既目標唔同，一個係達狗同佢fans
另一個係只係黃子華既支持者。

其實同選舉好似。

我賣左自己層樓
不過仲有10鳩幾層收緊租

支持, 要去睇